PUNTOS

1. Conectar la base de datos MySQL con PDO a la BBDD adjunta
2. Crear un controlador de Asistencia que permita generar informes de asistencia
    y despachar vistas.
3. Diseñar las 3 vistas de informes para presentar información.



VISTAS

A. Listado de las sesiones de calendario por cada aula / grupo.

B. Listado de los alumnos con el porcentaje de Asistencia por alumno en base al
numero total de horas y las ausencias que han tenido diferenciando SESIONES de
HORAS según el aula seleccionada en GET indicando los parámetros [ aula_id=#&group_id=# ].
*Los justificados no restan porcentaje.

C. Utilizando la librería FULLCALENDAR.IO (https://fullcalendar.io/) desplegar las
sesiones de calendario de las aulas
    /// https://fullcalendar.io/docs/initialize-globals

C.1. Se iniciará la vista en el mes de MARZO 2018 utilizando como nombre AULA ###.
C.2. Se deberá definir el control de inicio y fin de cada sesión para desplegar
la vista semanal co los limites.
